誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

hi bye

吻過我碌鳩

難離難捨 想抱緊些